AirPods Pro 用家討論/等侯區

冇人開我開
聽日放假落去睇吓有冇walk in先

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

[榮光歸港人互助計劃] 讓有需要既手足都能以成本價買野

等待出貨中

30 號到

你幾點落單？
我仲等緊出貨

淩晨12點幾

有無得換耳綿???
有就即刻狗沖

咁睇黎我要31

唸耐左
而家要04/11/2019 - 07/11/2019先到

本身話31號送
啱啱收到email已出貨聽日到

而家30號上午2:27分打緊字留言比你
52分鐘前你連登講 啱先收到電郵
會不會 是 明天31號呀？

訂嗰陣冇㩒埋AppleCare
大家覺得有冇需要

你可以用超過2年唔換新款就買 就係咁簡單......

幾時有得WALK IN,定已經有

今日諗住去睇吓，冇嘅試玩吓都好

walk in入手了

想問邊間？ 多唔多人

開心使用中 walk in大貨

又一城無貨喇，今日唔買要等到15號
利申：aos收左貨

有無巴知旺角邊度有現貨??

9:30尖沙咀廣東道舖買
得十幾人排隊

今日收咗aos, 發覺隻airpod pro左耳有問題， 攞咗去換。

佢話要2個星期後再寄過來